You are tearing me apart Lisa

oh hai mark

hai doggy

You're my favorite customer

台下: Spoon!!

how's your sex life?